[
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25657,
   "semester": "02SE",
   "section": "002",
   "professor": "Mendoza, Lia Roxana",
   "subject": "Algoritmos y Programaci\u00f3n I.",
   "mon": null,
   "tue": "09:00_10:50 L1213",
   "wed": null,
   "thu": "09:00_10:50 L2309",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25669,
   "semester": "02SE",
   "section": "001",
   "professor": "Tarr\u00edo Villaverde, Gloria ",
   "subject": "Algoritmos y Programaci\u00f3n I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "07:00_08:50 L2317",
   "thu": "13:00_14:50 L2304",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25676,
   "semester": "02SE",
   "section": "004",
   "professor": "Holgu\u00edn Valdez, Rodolfo Enrique",
   "subject": "Algoritmos y Programaci\u00f3n I.",
   "mon": null,
   "tue": "14:00_15:50 L1217",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "14:00_15:50 L1205",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28284,
   "semester": "02SE",
   "section": "005",
   "professor": "Tarr\u00edo Villaverde, Gloria ",
   "subject": "Algoritmos y Programaci\u00f3n I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "13:00_14:50 L2311",
   "thu": "08:00_09:50 L2304",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28285,
   "semester": "02SE",
   "section": "006",
   "professor": "Taipe, Miguel Lorenzo",
   "subject": "Algoritmos y Programaci\u00f3n I.",
   "mon": "16:00_17:50 L1215",
   "tue": null,
   "wed": "14:00_15:50 L1205",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25679,
   "semester": "03SE",
   "section": "007",
   "professor": "Hern\u00e1ndez Barrera, Omar Jes\u00fas",
   "subject": "Algoritmos y Programaci\u00f3n II.",
   "mon": null,
   "tue": "09:00_10:50 L2313",
   "wed": null,
   "thu": "11:00_12:50 L2313",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25682,
   "semester": "03SE",
   "section": "006",
   "professor": "Padron Quintero, Jos\u00e9 Fernando",
   "subject": "Algoritmos y Programaci\u00f3n II.",
   "mon": null,
   "tue": "14:00_15:50 EC-15",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "14:00_15:50 A6-11",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25686,
   "semester": "03SE",
   "section": "004",
   "professor": "Hern\u00e1ndez Barrera, Omar Jes\u00fas",
   "subject": "Algoritmos y Programaci\u00f3n II.",
   "mon": "09:00_10:50 L2312",
   "tue": null,
   "wed": "11:00_12:50 L1209",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25681,
   "semester": "04SE",
   "section": "001",
   "professor": "Alonzo Sanchez, Carlos Eduardo",
   "subject": "Algoritmos y Programaci\u00f3n III.",
   "mon": null,
   "tue": "08:00_09:50 L2310",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "08:00_09:50 L2314",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25685,
   "semester": "04SE",
   "section": "002",
   "professor": "Mendoza, Lia Roxana",
   "subject": "Algoritmos y Programaci\u00f3n III.",
   "mon": null,
   "tue": "11:00_12:50 L2313",
   "wed": "11:00_12:50 L1211",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28290,
   "semester": "04SE",
   "section": "007",
   "professor": "De Sousa De Abreu, Joselito Anselmo",
   "subject": "Algoritmos y Programaci\u00f3n III.",
   "mon": "09:00_10:50 L1217",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "09:00_10:50 L1214",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25638,
   "semester": "06SE",
   "section": "001",
   "professor": "Porras Gonzalez, Ram\u00f3n Clemente",
   "subject": "Arquitectura del Computador.",
   "mon": "12:00_13:50 A1-11",
   "tue": "16:00_17:50 A2-11",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25365,
   "semester": "02SE",
   "section": "001",
   "professor": "D\u00edaz de Escolar, Alicia Margarita",
   "subject": "C\u00e1lculo I.",
   "mon": "09:00_10:50 A4-12",
   "tue": "09:00_10:50 L1210",
   "wed": "10:00_10:50 L2316",
   "thu": null,
   "fri": "10:00_11:50 L2310",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25368,
   "semester": "02SE",
   "section": "002",
   "professor": "D\u00edaz de Escolar, Alicia Margarita",
   "subject": "C\u00e1lculo I.",
   "mon": "13:00_14:50 L2310",
   "tue": "11:00_12:50 L1214",
   "wed": "11:00_12:50 L1207",
   "thu": null,
   "fri": "09:00_09:50 L2311",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25369,
   "semester": "02SE",
   "section": "003",
   "professor": "Cardenas Cardenas, Augusto Jos\u00e9",
   "subject": "C\u00e1lculo I.",
   "mon": "09:00_10:50 L2318",
   "tue": "09:00_10:50 L2318",
   "wed": "10:00_10:50 L2310",
   "thu": null,
   "fri": "10:00_11:50 L1207",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25370,
   "semester": "02SE",
   "section": "004",
   "professor": "Cardenas Cardenas, Augusto Jos\u00e9",
   "subject": "C\u00e1lculo I.",
   "mon": "11:00_12:50 L2316",
   "tue": null,
   "wed": "11:00_12:50 L2316",
   "thu": "09:00_10:50 L1210",
   "fri": "12:00_12:50 L2311",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25371,
   "semester": "02SE",
   "section": "005",
   "professor": "Vilacha Chauca, Milagros Carmen",
   "subject": "C\u00e1lculo I.",
   "mon": "13:00_14:50 L1208",
   "tue": null,
   "wed": "15:00_16:50 L1210",
   "thu": "14:00_15:50 L1214",
   "fri": "10:00_10:50 L2315",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25378,
   "semester": "02SE",
   "section": "006",
   "professor": "Gonz\u00e1lez De Silva, Grisell Irene",
   "subject": "C\u00e1lculo I.",
   "mon": null,
   "tue": "07:00_09:50 A2-44",
   "wed": "07:00_08:50 EC-45",
   "thu": "07:00_08:50 A1-11",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25380,
   "semester": "02SE",
   "section": "007",
   "professor": "De Gouveia Da Silva, Lisset ",
   "subject": "C\u00e1lculo I.",
   "mon": "14:00_15:50 L1216",
   "tue": "14:00_15:50 L2311",
   "wed": "14:00_15:50 A2-44",
   "thu": "09:00_09:50 L2318",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25381,
   "semester": "02SE",
   "section": "008",
   "professor": "Surga Ojeda, Adriana ",
   "subject": "C\u00e1lculo I.",
   "mon": "08:00_10:50 L2310",
   "tue": "11:00_12:50 A4-11",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "10:00_11:50 L1216",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25382,
   "semester": "02SE",
   "section": "009",
   "professor": "Utrera Segovia, Gemma Josefina",
   "subject": "C\u00e1lculo I.",
   "mon": "07:00_08:50 A3-22",
   "tue": "09:00_10:50 EC-42",
   "wed": "07:00_08:50 A4-21",
   "thu": null,
   "fri": "11:00_11:50 A3-41",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27914,
   "semester": "02SE",
   "section": "010",
   "professor": "Sabal Viada, Elvira Caridad",
   "subject": "C\u00e1lculo I.",
   "mon": "08:00_08:50 L2316",
   "tue": null,
   "wed": "15:00_16:50 L2318",
   "thu": "13:00_14:50 L2316",
   "fri": "07:00_08:50 L2317",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27915,
   "semester": "02SE",
   "section": "011",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "C\u00e1lculo I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27916,
   "semester": "02SE",
   "section": "012",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "C\u00e1lculo I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25374,
   "semester": "03SE",
   "section": "001",
   "professor": "Vilacha Chauca, Milagros Carmen",
   "subject": "C\u00e1lculo II.",
   "mon": "10:00_11:50 L1216",
   "tue": null,
   "wed": "12:00_13:50 L1215",
   "thu": null,
   "fri": "12:00_13:50 L2310",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25377,
   "semester": "03SE",
   "section": "002",
   "professor": "Boschetti Mateu, Milagros Coromoto",
   "subject": "C\u00e1lculo II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "07:00_08:50 L2311",
   "thu": "12:00_13:50 L1216",
   "fri": "07:00_08:50 L2318",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25379,
   "semester": "03SE",
   "section": "003",
   "professor": "D\u00edaz de Escolar, Alicia Margarita",
   "subject": "C\u00e1lculo II.",
   "mon": "11:00_12:50 A4-12",
   "tue": "07:00_08:50 L2317",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "07:00_08:50 L1214",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25383,
   "semester": "03SE",
   "section": "004",
   "professor": "Osorio Croquer, David Salvador",
   "subject": "C\u00e1lculo II.",
   "mon": null,
   "tue": "15:00_16:50 L2315",
   "wed": null,
   "thu": "13:00_14:50 L2318",
   "fri": "13:00_14:50 L2318",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25384,
   "semester": "03SE",
   "section": "005",
   "professor": "Osorio Croquer, David Salvador",
   "subject": "C\u00e1lculo II.",
   "mon": "13:00_14:50 L1215",
   "tue": null,
   "wed": "13:00_14:50 L1213",
   "thu": null,
   "fri": "16:00_17:50 L2317",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25385,
   "semester": "03SE",
   "section": "006",
   "professor": "Lupo Nieto, Liliana Carmen",
   "subject": "C\u00e1lculo II.",
   "mon": "07:00_08:50 L2318",
   "tue": "07:00_08:50 L1214",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "07:00_08:50 L1210",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25386,
   "semester": "03SE",
   "section": "007",
   "professor": "Lupo Nieto, Liliana Carmen",
   "subject": "C\u00e1lculo II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "07:00_08:50 L2310",
   "thu": "15:00_16:50 L2317",
   "fri": "14:00_15:50 L2310",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25387,
   "semester": "03SE",
   "section": "008",
   "professor": "Rodr\u00edguez Rivero, Miguel Angel",
   "subject": "C\u00e1lculo II.",
   "mon": "15:00_16:50 P/A",
   "tue": "07:00_08:50 L2311",
   "wed": null,
   "thu": "13:00_14:50 L1210",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25389,
   "semester": "03SE",
   "section": "009",
   "professor": "De Gouveia Da Silva, Lisset ",
   "subject": "C\u00e1lculo II.",
   "mon": null,
   "tue": "09:00_10:50 L2315",
   "wed": null,
   "thu": "13:00_14:50 L1208",
   "fri": "09:00_10:50 A1-41",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25391,
   "semester": "03SE",
   "section": "010",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "C\u00e1lculo II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25392,
   "semester": "03SE",
   "section": "011",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "C\u00e1lculo II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25390,
   "semester": "04SE",
   "section": "001",
   "professor": "Bastidas Ravelo, Kahela de Jes\u00fas",
   "subject": "C\u00e1lculo III.",
   "mon": "13:00_14:50 L1213",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "15:00_16:50 L1210",
   "fri": "12:00_12:50 L2318",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25393,
   "semester": "04SE",
   "section": "002",
   "professor": "Escolar Abej\u00f3n, Roberto ",
   "subject": "C\u00e1lculo III.",
   "mon": "13:00_14:50 L2311",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "15:00_16:50 L2311",
   "fri": "12:00_12:50 L1214",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25394,
   "semester": "04SE",
   "section": "003",
   "professor": "Escolar Abej\u00f3n, Roberto ",
   "subject": "C\u00e1lculo III.",
   "mon": null,
   "tue": "10:00_11:50 A2-12",
   "wed": "11:00_12:50 L1214",
   "thu": "13:00_13:50 L1214",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25395,
   "semester": "04SE",
   "section": "004",
   "professor": "Bastidas Ravelo, Kahela de Jes\u00fas",
   "subject": "C\u00e1lculo III.",
   "mon": null,
   "tue": "10:00_11:50 L1206",
   "wed": "11:00_12:50 L2310",
   "thu": "13:00_13:50 L1207",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25396,
   "semester": "04SE",
   "section": "005",
   "professor": "Bastidas Ravelo, Kahela de Jes\u00fas",
   "subject": "C\u00e1lculo III.",
   "mon": "10:00_11:50 A3-11",
   "tue": "13:00_14:50 L1207",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "13:00_13:50 L2315",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27917,
   "semester": "04SE",
   "section": "006",
   "professor": "Sabal Viada, Elvira Caridad",
   "subject": "C\u00e1lculo III.",
   "mon": "10:00_11:50 L2311",
   "tue": "10:00_11:50 L1216",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "14:00_14:50 L2317",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27918,
   "semester": "04SE",
   "section": "007",
   "professor": "Rodr\u00edguez Rivero, Miguel Angel",
   "subject": "C\u00e1lculo III.",
   "mon": null,
   "tue": "09:00_11:50 L2317",
   "wed": "14:00_15:50 L1208",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25397,
   "semester": "05SE",
   "section": "001",
   "professor": "Estrada, Luis Enrique",
   "subject": "C\u00e1lculo IV.",
   "mon": null,
   "tue": "12:00_13:50 L1201",
   "wed": "11:00_12:50 L1201",
   "thu": "11:00_11:50 L1201",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25400,
   "semester": "05SE",
   "section": "002",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "C\u00e1lculo IV.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25401,
   "semester": "05SE",
   "section": "003",
   "professor": "Lupo Nieto, Liliana Carmen",
   "subject": "C\u00e1lculo IV.",
   "mon": "10:00_11:50 L1214",
   "tue": "10:00_11:50 A4-21",
   "wed": null,
   "thu": "12:00_12:50 A1-43",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25402,
   "semester": "05SE",
   "section": "004",
   "professor": "Osorio Croquer, David Salvador",
   "subject": "C\u00e1lculo IV.",
   "mon": "10:00_11:50 L2317",
   "tue": "14:00_14:50 L2316",
   "wed": null,
   "thu": "15:00_16:50 L2318",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25399,
   "semester": "06SE",
   "section": "001",
   "professor": "Guevara L\u00f3pez, Jos\u00e9 Antonio",
   "subject": "C\u00e1lculo Num\u00e9rico.",
   "mon": null,
   "tue": "11:00_12:50 L2314",
   "wed": null,
   "thu": "12:00_13:50 A5-53",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25403,
   "semester": "06SE",
   "section": "002",
   "professor": "Guevara L\u00f3pez, Jos\u00e9 Antonio",
   "subject": "C\u00e1lculo Num\u00e9rico.",
   "mon": "08:00_09:50 A6-13",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "14:00_15:50 L2309",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25404,
   "semester": "06SE",
   "section": "003",
   "professor": "Da Rocha De Jesus, Rosa Mar\u00eda",
   "subject": "C\u00e1lculo Num\u00e9rico.",
   "mon": null,
   "tue": "11:00_12:50 A6-13",
   "wed": null,
   "thu": "11:00_12:50 A3-42",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27919,
   "semester": "06SE",
   "section": "004",
   "professor": "Guevara L\u00f3pez, Jos\u00e9 Antonio",
   "subject": "C\u00e1lculo Num\u00e9rico.",
   "mon": "13:00_14:50 A6-13",
   "tue": null,
   "wed": "09:00_10:50 L2309",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28530,
   "semester": "06SE",
   "section": "005",
   "professor": "Omar Silva, Jorge Luis",
   "subject": "C\u00e1lculo Num\u00e9rico.",
   "mon": null,
   "tue": "11:00_12:50 EC-44",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25639,
   "semester": "05SE",
   "section": "001",
   "professor": "Cante Mata, Biagio Domenico",
   "subject": "Circuitos Electr\u00f3nicos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "09:00_10:50 L2311",
   "thu": "09:00_10:50 L2317",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25478,
   "semester": "01SE",
   "section": "010",
   "professor": "Rodr\u00edguez de Amorin, Soraya ",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": "08:00_09:50 A2-43",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "08:00_09:50 A5-11",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25480,
   "semester": "01SE",
   "section": "011",
   "professor": "Rodr\u00edguez de Amorin, Soraya ",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "09:00_10:50 EC-48",
   "thu": null,
   "fri": "13:00_14:50 A5-13",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25482,
   "semester": "01SE",
   "section": "012",
   "professor": "Rodr\u00edguez de Amorin, Soraya ",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": null,
   "tue": "14:00_15:50 L2310",
   "wed": null,
   "thu": "12:00_13:50 A4-12",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25483,
   "semester": "01SE",
   "section": "013",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25485,
   "semester": "01SE",
   "section": "014",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25487,
   "semester": "01SE",
   "section": "015",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25488,
   "semester": "01SE",
   "section": "016",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25489,
   "semester": "01SE",
   "section": "017",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25490,
   "semester": "01SE",
   "section": "018",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25491,
   "semester": "01SE",
   "section": "019",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25492,
   "semester": "01SE",
   "section": "001",
   "professor": "Rodr\u00edguez Barrios, Blanca Marina",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "11:00_12:50 EC-36",
   "thu": "08:00_09:50 EC-43",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25493,
   "semester": "01SE",
   "section": "021",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25494,
   "semester": "01SE",
   "section": "022",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25495,
   "semester": "01SE",
   "section": "023",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25497,
   "semester": "01SE",
   "section": "024",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Comprensi\u00f3n y Producci\u00f3n de Textos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25479,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Avila Dos Ramos, Rafael Jos\u00e9",
   "subject": "Contabilidad General.",
   "mon": "07:00_09:50 L2311",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25484,
   "semester": "00SE",
   "section": "002",
   "professor": "Gonzalez Palma, Delfin Ram\u00f3n",
   "subject": "Contabilidad General.",
   "mon": "12:00_14:50 L1207",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25486,
   "semester": "00SE",
   "section": "003",
   "professor": "Gonzalez Palma, Delfin Ram\u00f3n",
   "subject": "Contabilidad General.",
   "mon": null,
   "tue": "11:00_13:50 L2318",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27282,
   "semester": "08SE",
   "section": "001",
   "professor": "Magurno Corro, Carlo Saverio",
   "subject": "Desarrollo de Software.",
   "mon": null,
   "tue": "13:00_14:50 L1212",
   "wed": null,
   "thu": "13:00_14:50 L1202",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27290,
   "semester": "08SE",
   "section": "003",
   "professor": "De Sousa De Abreu, Joselito Anselmo",
   "subject": "Desarrollo de Software.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "13:00_14:50 L1209",
   "thu": null,
   "fri": "11:00_12:50 L1209",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25051,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Iskandar Nahas, Laila ",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": "07:00_08:50 A5-43",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25052,
   "semester": "00SE",
   "section": "002",
   "professor": "Cristian L\u00f3pez, Carmen Teresa",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": "07:00_08:50 A6-41",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25053,
   "semester": "00SE",
   "section": "003",
   "professor": "Iskandar Nahas, Laila ",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": "13:00_14:50 EC-31",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25054,
   "semester": "00SE",
   "section": "004",
   "professor": "Cristian L\u00f3pez, Carmen Teresa",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": "13:00_14:50 A4-52",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25055,
   "semester": "00SE",
   "section": "006",
   "professor": "S\u00e1nchez Castellanos, Douglas Antonio",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": "17:00_18:50 EC-24",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25056,
   "semester": "00SE",
   "section": "007",
   "professor": "Remedios D\u00edaz, Gladys ",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": "13:00_14:50 A5-41",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25057,
   "semester": "00SE",
   "section": "008",
   "professor": "Bascar\u00e1n Castanedo, Estrella ",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": "13:00_14:50 EC-28",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25058,
   "semester": "00SE",
   "section": "009",
   "professor": "Soledad Rodr\u00edguez, Beatriz Elena",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": "15:00_16:50 EC-31",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25059,
   "semester": "00SE",
   "section": "011",
   "professor": "Benitez Maal, Joaqu\u00edn Patricio",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "09:00_10:50 EC-37",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25060,
   "semester": "00SE",
   "section": "012",
   "professor": "Melone Mazzarella, Antonietta ",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "09:00_10:50 EC-42",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25061,
   "semester": "00SE",
   "section": "013",
   "professor": "Manrique Gonz\u00e1lez, Franklin Gregorio",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "13:00_14:50 A6-11",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25062,
   "semester": "00SE",
   "section": "014",
   "professor": "Cristian L\u00f3pez, Carmen Teresa",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "13:00_14:50 A3-21",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25063,
   "semester": "00SE",
   "section": "015",
   "professor": "Michinel Portos, Lisset ",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "09:00_10:50 EC-12",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25064,
   "semester": "00SE",
   "section": "016",
   "professor": "Remedios D\u00edaz, Gladys ",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "09:00_10:50 EC-27",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25065,
   "semester": "00SE",
   "section": "017",
   "professor": "Eizaguirre Pi\u00f1era, Mar\u00eda del Carmen",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "13:00_14:50 A6-44",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25066,
   "semester": "00SE",
   "section": "018",
   "professor": "Remedios D\u00edaz, Gladys ",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "13:00_14:50 EC-21",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25067,
   "semester": "00SE",
   "section": "019",
   "professor": "M\u00e9ndez de Carrera, Debbie Elizabeth",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "11:00_12:50 A1-44",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25068,
   "semester": "00SE",
   "section": "020",
   "professor": "Bascar\u00e1n Castanedo, Estrella ",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "11:00_12:50 A6-41",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25069,
   "semester": "00SE",
   "section": "021",
   "professor": "Bascar\u00e1n Castanedo, Estrella ",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "15:00_16:50 A2-56",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25070,
   "semester": "00SE",
   "section": "023",
   "professor": "S\u00e1nchez Castellanos, Douglas Antonio",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "18:00_19:50 A2-12",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28758,
   "semester": "00SE",
   "section": "090",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28852,
   "semester": "00SE",
   "section": "091",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Ecolog\u00eda, Ambiente y Sustentabilidad.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28395,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Electiva: Asociativismo y Emprendimiento Social.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27402,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Electiva: Cacao-Una Experiencia Pr\u00e1ctica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28715,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Contreras Rojas, Miguel Angel",
   "subject": "Electiva: Comunicaciones Satelitales.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": "15:00_17:50 P/A"
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25640,
   "semester": "09SE",
   "section": "001",
   "professor": "Cante Mata, Biagio Domenico",
   "subject": "Electiva: Controladores L\u00f3gicos Programables PLCs y OPEC.",
   "mon": null,
   "tue": "09:00_11:50 L027B",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28536,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Carvajal Villanueva, Oswald Raphael",
   "subject": "Electiva: Gesti\u00f3n de Almacenes.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": "10:00_12:50 L1203",
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28707,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Accardi Bracovich, Anthony ",
   "subject": "Electiva: Implementaci\u00f3n de Sistemas Telem\u00e1ticos.",
   "mon": null,
   "tue": "14:00_16:50 L025",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28503,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "S\u00e1nchez Ram\u00edrez, Lisbeth Coromoto",
   "subject": "Electiva: Inciativas Emprendedoras.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": "13:00_15:50 P/A"
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28897,
   "semester": "00SE",
   "section": "002",
   "professor": "S\u00e1nchez Ram\u00edrez, Lisbeth Coromoto",
   "subject": "Electiva: Inciativas Emprendedoras.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": "08:00_10:50 P/A"
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28422,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Echezuria Marval, Heriberto Jos\u00e9",
   "subject": "Electiva: Ingenier\u00eda Sismo-Geot\u00e9cnica.",
   "mon": null,
   "tue": "15:00_17:50 L2316",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28610,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "De Paola De Gathmann, Sonia ",
   "subject": "Electiva: Introducci\u00f3n a la Construcci\u00f3n Sostenible.",
   "mon": null,
   "tue": "18:00_20:50 P2-14",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27464,
   "semester": "09SE",
   "section": "001",
   "professor": "Porras Gonzalez, Ram\u00f3n Clemente",
   "subject": "Electiva: Introducci\u00f3n a los Algoritmos Gen\u00e9ticos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "12:00_14:50 L1212",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28609,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "P\u00e9rez Ayala, Hugo Ignacio",
   "subject": "Electiva: Muros.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "13:00_15:50 A2-41",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28423,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Salvatorelli D'angelo, Riccardo ",
   "subject": "Electiva: Planificaci\u00f3n y Control de Obras y Proyectos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "13:00_15:50 L1215",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28705,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Castillo Pacheco, Jos\u00e9 Gregorio",
   "subject": "Electiva: Programaci\u00f3n Bajo Ambiente Android.",
   "mon": "13:00_15:50 A5-53",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27468,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "L\u00f3pez Villegas, Albaro Danilo",
   "subject": "Electiva: Redes Opticas Nueva Generaci\u00f3n.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "08:00_10:50 L025B",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28633,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Da Mata De Gouveia, Annet ",
   "subject": "Electiva: Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n en Ingenier\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": "08:00_10:50 P/A"
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28704,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Escalona Useche, Jes\u00fas Iv\u00e1n",
   "subject": "Electiva: T\u00f3picos en Telemedicina.",
   "mon": "14:00_16:50 L025",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28308,
   "semester": "00SE",
   "section": "007",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Emprendimiento.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28357,
   "semester": "00SE",
   "section": "004",
   "professor": "Acosta de Benazar, Isabel Cristina",
   "subject": "Emprendimiento.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": "13:00_15:50 P/A"
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28518,
   "semester": "00SE",
   "section": "006",
   "professor": "L\u00f3pez Daboin, Adriana Carolina",
   "subject": "Emprendimiento.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": "10:00_12:50 P/A"
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28532,
   "semester": "00SE",
   "section": "009",
   "professor": "Gonzalez Bravo, Yoel Modesto",
   "subject": "Emprendimiento.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": "09:00_11:50 P/A"
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28533,
   "semester": "00SE",
   "section": "010",
   "professor": "Gonzalez Bravo, Yoel Modesto",
   "subject": "Emprendimiento.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": "09:00_11:50 P/A"
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28534,
   "semester": "00SE",
   "section": "011",
   "professor": "Gonzalez Bravo, Yoel Modesto",
   "subject": "Emprendimiento.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": "09:00_11:50 P/A"
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25405,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Campos Marrero, Jos\u00e9 Miguel",
   "subject": "Estad\u00edstica y Probabilidades.",
   "mon": "18:00_19:50 L1208",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "15:00_16:50 A4-43",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25415,
   "semester": "00SE",
   "section": "002",
   "professor": "Campos Marrero, Jos\u00e9 Miguel",
   "subject": "Estad\u00edstica y Probabilidades.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "17:00_18:50 L1201",
   "fri": "17:00_18:50 L1201",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25692,
   "semester": "04SE",
   "section": "006",
   "professor": "Hern\u00e1ndez Barrera, Omar Jes\u00fas",
   "subject": "Estructura del Computador.",
   "mon": null,
   "tue": "12:00_13:50 L1213",
   "wed": null,
   "thu": "13:00_14:50 L1212",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25696,
   "semester": "04SE",
   "section": "001",
   "professor": "Salazar Seijas, Marcos Gabriel",
   "subject": "Estructura del Computador.",
   "mon": null,
   "tue": "16:00_17:50 L2317",
   "wed": "16:00_17:50 L1201",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25528,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Narvaez Gonzalez de Pereira, Mayra Celenia",
   "subject": "\u00c9tica Profesional.",
   "mon": "15:00_16:50 L1214",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25530,
   "semester": "00SE",
   "section": "002",
   "professor": "Bravo Luna, Olga Mercedes de F",
   "subject": "\u00c9tica Profesional.",
   "mon": null,
   "tue": "10:00_11:50 L1217",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25532,
   "semester": "00SE",
   "section": "003",
   "professor": "Constantino, Antonio ",
   "subject": "\u00c9tica Profesional.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "14:00_15:50 L2309",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25533,
   "semester": "00SE",
   "section": "004",
   "professor": "L\u00f3pez Echeverria, Mar\u00eda Isabel",
   "subject": "\u00c9tica Profesional.",
   "mon": "15:00_16:50 L2318",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25816,
   "semester": "10SE",
   "section": "001",
   "professor": "V\u00e1squez Garc\u00eda, Mar\u00eda Carolina",
   "subject": "Evaluaci\u00f3n de Sistemas Inform\u00e1ticos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "10:00_11:50 L2-36",
   "thu": "11:00_12:50 A5-57",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25416,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Lavado S\u00e1nchez, Juan Carlos",
   "subject": "F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": null,
   "tue": "14:00_15:50 L2309",
   "wed": null,
   "thu": "14:00_16:50 L1205",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25417,
   "semester": "00SE",
   "section": "002",
   "professor": "De Guglielmo Indriago, Rafael Eduardo",
   "subject": "F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": "11:00_12:50 A2-56",
   "tue": "15:00_17:50 L1212",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25418,
   "semester": "00SE",
   "section": "004",
   "professor": "De Guglielmo Indriago, Rafael Eduardo",
   "subject": "F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "16:00_17:50 A1-24",
   "thu": "10:00_12:50 A2-44",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25419,
   "semester": "00SE",
   "section": "005",
   "professor": "Pereira Petit, Demian Enrique",
   "subject": "F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": "11:00_12:50 A1-21",
   "tue": "11:00_13:50 A4-12",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27439,
   "semester": "00SE",
   "section": "006",
   "professor": "Pereira Petit, Demian Enrique",
   "subject": "F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": "15:00_16:50 A4-21",
   "tue": "14:00_16:50 L2313",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27440,
   "semester": "00SE",
   "section": "007",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28528,
   "semester": "00SE",
   "section": "003",
   "professor": "Lavado S\u00e1nchez, Juan Carlos",
   "subject": "F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": "15:00_17:50 A3-43",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "14:00_15:50 A4-11",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25421,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Ferreira Arevalo, Edgar Jos\u00e9",
   "subject": "F\u00edsica General.",
   "mon": null,
   "tue": "11:00_12:50 EC-26",
   "wed": null,
   "thu": "09:00_09:50 A6-23",
   "fri": "14:00_15:50 A2-24",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25422,
   "semester": "00SE",
   "section": "002",
   "professor": "Garc\u00eda S\u00e1nchez, Mar\u00eda Bel\u00e9n Mercedes",
   "subject": "F\u00edsica General.",
   "mon": "13:00_14:50 L1214",
   "tue": "07:00_08:50 A3-42",
   "wed": null,
   "thu": "07:00_07:50 L1214",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25425,
   "semester": "00SE",
   "section": "003",
   "professor": "Garc\u00eda S\u00e1nchez, Mar\u00eda Bel\u00e9n Mercedes",
   "subject": "F\u00edsica General.",
   "mon": null,
   "tue": "17:00_17:50 L1214",
   "wed": null,
   "thu": "13:00_14:50 A2-42",
   "fri": "07:00_08:50 A1-13",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25427,
   "semester": "00SE",
   "section": "004",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "F\u00edsica General.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25428,
   "semester": "00SE",
   "section": "005",
   "professor": "Araujo Pinto, Yonder Jos\u00e9",
   "subject": "F\u00edsica General.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "16:00_17:50 L2316",
   "thu": null,
   "fri": "14:00_16:50 L1210",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25429,
   "semester": "00SE",
   "section": "006",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "F\u00edsica General.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25430,
   "semester": "00SE",
   "section": "007",
   "professor": "Benedicto Romero, Jorge Luis",
   "subject": "F\u00edsica General.",
   "mon": "16:00_17:50 A4-52",
   "tue": null,
   "wed": "16:00_17:50 A4-22",
   "thu": "08:00_08:50 L1214",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25431,
   "semester": "00SE",
   "section": "008",
   "professor": "Benedicto Romero, Jorge Luis",
   "subject": "F\u00edsica General.",
   "mon": null,
   "tue": "16:00_17:50 EC-26",
   "wed": null,
   "thu": "10:00_10:50 A6-21",
   "fri": "08:00_09:50 EC-26",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28593,
   "semester": "00SE",
   "section": "009",
   "professor": "Benedicto Romero, Jorge Luis",
   "subject": "F\u00edsica General.",
   "mon": null,
   "tue": "11:00_11:50 A1-41",
   "wed": null,
   "thu": "14:00_15:50 A2-43",
   "fri": "14:00_15:50 EC-36",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28594,
   "semester": "00SE",
   "section": "010",
   "professor": "Mart\u00ednez Gasc\u00f3n, Eddy Jos\u00e9",
   "subject": "F\u00edsica General.",
   "mon": null,
   "tue": "13:00_15:50 L1205",
   "wed": "13:00_14:50 L2309",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 26826,
   "semester": "01SE",
   "section": "010",
   "professor": "Mu\u00f1oz Aguiar, Pedro Jos\u00e9",
   "subject": "Geometr\u00eda Plana y Trigonometr\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "16:00_17:50 L2311",
   "thu": null,
   "fri": "16:00_17:50 L2311",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 26827,
   "semester": "01SE",
   "section": "001",
   "professor": "Saavedra De Gonz\u00e1lez, Nieves Margaret",
   "subject": "Geometr\u00eda Plana y Trigonometr\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "11:00_12:50 L2311",
   "thu": "09:00_10:50 L2316",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 26828,
   "semester": "01SE",
   "section": "011",
   "professor": "G\u00e1mez Pati\u00f1o, Raniela Marina",
   "subject": "Geometr\u00eda Plana y Trigonometr\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "14:00_15:50 L2310",
   "thu": "09:00_10:50 L2311",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 26829,
   "semester": "01SE",
   "section": "012",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Geometr\u00eda Plana y Trigonometr\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 26830,
   "semester": "01SE",
   "section": "013",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Geometr\u00eda Plana y Trigonometr\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 26831,
   "semester": "01SE",
   "section": "014",
   "professor": "Saavedra De Gonz\u00e1lez, Nieves Margaret",
   "subject": "Geometr\u00eda Plana y Trigonometr\u00eda.",
   "mon": "12:00_13:50 L2317",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "10:00_11:50 L2311",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 26832,
   "semester": "01SE",
   "section": "015",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Geometr\u00eda Plana y Trigonometr\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 26833,
   "semester": "01SE",
   "section": "016",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Geometr\u00eda Plana y Trigonometr\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 26834,
   "semester": "01SE",
   "section": "020",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Geometr\u00eda Plana y Trigonometr\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 26835,
   "semester": "01SE",
   "section": "002",
   "professor": "Saavedra De Gonz\u00e1lez, Nieves Margaret",
   "subject": "Geometr\u00eda Plana y Trigonometr\u00eda.",
   "mon": "10:00_11:50 A3-12",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "11:00_12:50 A2-12",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 26836,
   "semester": "01SE",
   "section": "004",
   "professor": "Mart\u00ednez Le\u00f3n, Henry Jos\u00e9",
   "subject": "Geometr\u00eda Plana y Trigonometr\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "07:00_08:50 L2315",
   "thu": null,
   "fri": "07:00_08:50 L2311",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 26837,
   "semester": "01SE",
   "section": "003",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Geometr\u00eda Plana y Trigonometr\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28560,
   "semester": "01SE",
   "section": "005",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Geometr\u00eda Plana y Trigonometr\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25805,
   "semester": "10SE",
   "section": "001",
   "professor": "Fernandes Agrela, Ana Karina",
   "subject": "Gesti\u00f3n de Proyectos de Software.",
   "mon": "10:00_11:50 L2314",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "09:00_10:50 L2310",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27669,
   "semester": "10SE",
   "section": "002",
   "professor": "Rodr\u00edguez L\u00f3pez, Nelson Antonio",
   "subject": "Gesti\u00f3n de Proyectos de Software.",
   "mon": null,
   "tue": "15:00_16:50 L1201",
   "wed": null,
   "thu": "15:00_16:50 L2304",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25001,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Casta\u00f1eda Silva, Marcos Tulio",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": "11:00_12:50 A6-41",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25002,
   "semester": "00SE",
   "section": "002",
   "professor": "Matos A\u00f1ez, Gabino Pedro",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": "13:00_14:50 A6-11",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25003,
   "semester": "00SE",
   "section": "004",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25004,
   "semester": "00SE",
   "section": "005",
   "professor": "Ram\u00edrez Zambrano, Rommel Arnulfo",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": "17:00_18:50 A6-23",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25005,
   "semester": "00SE",
   "section": "007",
   "professor": "Romero Romero, Ofelia Maria",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": "09:00_10:50 A3-22",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25006,
   "semester": "00SE",
   "section": "008",
   "professor": "Carrasquero Medina, Alis Beatriz",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": "11:00_12:50 A6-12",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25007,
   "semester": "00SE",
   "section": "009",
   "professor": "Matos A\u00f1ez, Gabino Pedro",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": "13:00_14:50 EC-31",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25008,
   "semester": "00SE",
   "section": "011",
   "professor": "Juarez Perez, Jos\u00e9 Francisco",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "11:00_12:50 A5-43",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25009,
   "semester": "00SE",
   "section": "012",
   "professor": "De Paz Santos, Jos\u00e9 Juan",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "13:00_14:50 A6-42",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25010,
   "semester": "00SE",
   "section": "014",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25011,
   "semester": "00SE",
   "section": "015",
   "professor": "Garc\u00eda Valero, Heber Antonio",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "09:00_10:50 A1-41",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25012,
   "semester": "00SE",
   "section": "017",
   "professor": "Carrasquero Medina, Alis Beatriz",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "15:00_16:50 A6-12",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25013,
   "semester": "00SE",
   "section": "018",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "11:00_12:50 A5-43",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25014,
   "semester": "00SE",
   "section": "021",
   "professor": "Mestas P\u00e9rez, Marielena de la Coromoto",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": "11:00_12:50 A6-23",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25015,
   "semester": "00SE",
   "section": "022",
   "professor": "Manrique Gonz\u00e1lez, Franklin Gregorio",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": "11:00_12:50 A1-42",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25016,
   "semester": "00SE",
   "section": "023",
   "professor": "Mestas P\u00e9rez, Marielena de la Coromoto",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": "09:00_10:50 A3-51",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25017,
   "semester": "00SE",
   "section": "024",
   "professor": "Manrique Gonz\u00e1lez, Franklin Gregorio",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": "09:00_10:50 A5-13",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25018,
   "semester": "00SE",
   "section": "025",
   "professor": "Garc\u00eda Valero, Heber Antonio",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": "13:00_14:50 A3-12",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25019,
   "semester": "00SE",
   "section": "026",
   "professor": "Manrique Gonz\u00e1lez, Franklin Gregorio",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": "13:00_14:50 A3-24",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25020,
   "semester": "00SE",
   "section": "027",
   "professor": "Mestas P\u00e9rez, Marielena de la Coromoto",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "11:00_12:50 A6-42",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25021,
   "semester": "00SE",
   "section": "028",
   "professor": "De Paz Santos, Jos\u00e9 Juan",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "11:00_12:50 EC-11",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25022,
   "semester": "00SE",
   "section": "029",
   "professor": "Izzo Nieves, Carlos Jes\u00fas",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "11:00_12:50 A2-51",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25023,
   "semester": "00SE",
   "section": "031",
   "professor": "Mestas P\u00e9rez, Marielena de la Coromoto",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "09:00_10:50 A5-21",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25024,
   "semester": "00SE",
   "section": "032",
   "professor": "Romero Romero, Ofelia Maria",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "09:00_10:50 A6-22",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28700,
   "semester": "00SE",
   "section": "0",
   "professor": "Marius Mart\u00ednez, Leticia ",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": "13:00_14:50 A1-23",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28701,
   "semester": "00SE",
   "section": "0",
   "professor": "Mestas P\u00e9rez, Marielena de la Coromoto",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": "13:00_14:50 A6-41",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28702,
   "semester": "00SE",
   "section": "010",
   "professor": "G\u00f3mez Aguanes, Juan Antonio",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "13:00_14:50 A5-13",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28703,
   "semester": "00SE",
   "section": "0",
   "professor": "Neto Da Silva, Ver\u00f3nica F\u00e1tima",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso I.",
   "mon": "17:00_17:50 EC-34",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25025,
   "semester": "00SE",
   "section": "034",
   "professor": "Garc\u00eda, Ana Mar\u00eda",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": "09:00_10:50 A3-22",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25026,
   "semester": "00SE",
   "section": "035",
   "professor": "Storms Montilla, Francisco Del Valle",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": "11:00_12:50 A1-24",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25027,
   "semester": "00SE",
   "section": "036",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": "17:00_18:50 EC-25",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25028,
   "semester": "00SE",
   "section": "037",
   "professor": "Rosales Moreno, Gerardo Jos\u00e9",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": "11:00_12:50 EC-11",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25029,
   "semester": "00SE",
   "section": "038",
   "professor": "Manrique Gonz\u00e1lez, Franklin Gregorio",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": "13:00_14:50 A5-43",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25030,
   "semester": "00SE",
   "section": "039",
   "professor": "Manrique Gonz\u00e1lez, Franklin Gregorio",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": "17:00_18:50 L1206",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25031,
   "semester": "00SE",
   "section": "040",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25032,
   "semester": "00SE",
   "section": "041",
   "professor": "S\u00e1nchez Rodr\u00edguez, Eduvigis Teresa",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "09:00_10:50 EC-41",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25033,
   "semester": "00SE",
   "section": "042",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25034,
   "semester": "00SE",
   "section": "044",
   "professor": "Mendoza Su\u00e1rez, Rafael Antonio",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "09:00_10:50 A3-23",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25035,
   "semester": "00SE",
   "section": "045",
   "professor": "Mendiri Hern\u00e1ndez, Andrea ",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "15:00_16:50 A1-22",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25036,
   "semester": "00SE",
   "section": "047",
   "professor": "Hern\u00e1ndez Jerez, Erardo ",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "09:00_10:50 A6-41",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25037,
   "semester": "00SE",
   "section": "048",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25038,
   "semester": "00SE",
   "section": "051",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25039,
   "semester": "00SE",
   "section": "052",
   "professor": "C\u00e1mara Moriz, Mar\u00eda Elizabeth",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": "11:00_12:50 A2-23",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25040,
   "semester": "00SE",
   "section": "053",
   "professor": "Prado Trias, Pedro Luis",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": "13:00_14:50 A5-13",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25041,
   "semester": "00SE",
   "section": "055",
   "professor": "Manrique Gonz\u00e1lez, Franklin Gregorio",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": "09:00_10:50 A6-41",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25042,
   "semester": "00SE",
   "section": "059",
   "professor": "Gonz\u00e1lez, Mar\u00eda Teresa",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": "11:00_12:50 EC-41",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25043,
   "semester": "00SE",
   "section": "061",
   "professor": "Rosales Moreno, Gerardo Jos\u00e9",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": "11:00_12:50 A3-21",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25044,
   "semester": "00SE",
   "section": "063",
   "professor": "Mendoza Su\u00e1rez, Rafael Antonio",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": "11:00_12:50 A1-44",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25045,
   "semester": "00SE",
   "section": "064",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25046,
   "semester": "00SE",
   "section": "072",
   "professor": "Rodriguez Capelo, Ana Mar\u00eda",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "15:00_16:50 A1-21",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25047,
   "semester": "00SE",
   "section": "073",
   "professor": "Ceballos P\u00e9rez, Ana Lucila",
   "subject": "Identidad, Liderazgo y Compromiso II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "09:00_10:50 EC-24",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25709,
   "semester": "05SE",
   "section": "001",
   "professor": "Barroeta Mata, Carlos Daniel",
   "subject": "Ingenier\u00eda del Software.",
   "mon": "07:00_08:50 L2309",
   "tue": "07:00_08:50 L2309",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25722,
   "semester": "05SE",
   "section": "002",
   "professor": "Ponce Mav\u00e1rez, Bismarck Ricardo",
   "subject": "Ingenier\u00eda del Software.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "13:00_14:50 L1206",
   "thu": null,
   "fri": "11:00_12:50 L2313",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25508,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Suarez Suarez, Mar\u00eda Dolores",
   "subject": "Ingenier\u00eda Econ\u00f3mica.",
   "mon": "12:00_14:50 A2-44",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25509,
   "semester": "00SE",
   "section": "002",
   "professor": "Suarez Suarez, Mar\u00eda Dolores",
   "subject": "Ingenier\u00eda Econ\u00f3mica.",
   "mon": null,
   "tue": "09:00_11:50 L2311",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25510,
   "semester": "00SE",
   "section": "003",
   "professor": "Suarez Suarez, Mar\u00eda Dolores",
   "subject": "Ingenier\u00eda Econ\u00f3mica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "08:00_10:50 L2316",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25511,
   "semester": "00SE",
   "section": "004",
   "professor": "Rodr\u00edguez L\u00f3pez, Nelson Antonio",
   "subject": "Ingenier\u00eda Econ\u00f3mica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "14:00_16:50 L1215",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27409,
   "semester": "00SE",
   "section": "005",
   "professor": "Dunia Hitti, Jaime Jamil",
   "subject": "Ingenier\u00eda Econ\u00f3mica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "10:00_12:50 L2315",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25050,
   "semester": "07SE",
   "section": "002",
   "professor": "Rivas Garc\u00eda, Fredi Alfonso",
   "subject": "Ingl\u00e9s I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "08:00_09:50 L2-36",
   "thu": null,
   "fri": "12:00_13:50 A5-42",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27420,
   "semester": "07SE",
   "section": "001",
   "professor": "Rivas Garc\u00eda, Fredi Alfonso",
   "subject": "Ingl\u00e9s I.",
   "mon": null,
   "tue": "12:00_13:50 A5-57",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "08:00_09:50 A5-57",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27295,
   "semester": "08SE",
   "section": "001",
   "professor": "Gonz\u00e1lez Nahmens, Amasilis del Carmen ",
   "subject": "Ingl\u00e9s II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "15:00_16:50 L2315",
   "thu": null,
   "fri": "15:00_16:50 L2315",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25780,
   "semester": "09SE",
   "section": "001",
   "professor": "Lista Mancilla, Olga Carolina",
   "subject": "Ingl\u00e9s T\u00e9cnico.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "15:00_17:50 A5-53",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25724,
   "semester": "05SE",
   "section": "002",
   "professor": "Lara Campos, Rafael Antonio",
   "subject": "Interacci\u00f3n Humano Computador.",
   "mon": "16:00_17:50 A6-13",
   "tue": null,
   "wed": "16:00_17:50 L2310",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25726,
   "semester": "05SE",
   "section": "001",
   "professor": "R\u00edos, Alejandro ",
   "subject": "Interacci\u00f3n Humano Computador.",
   "mon": null,
   "tue": "14:00_15:50 A6-13",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "08:00_09:50 A5-53",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 26034,
   "semester": "01SE",
   "section": "007",
   "professor": "Su\u00e1rez, Ernesto ",
   "subject": "Introducci\u00f3n a la Inform\u00e1tica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "07:00_08:50 A6-13",
   "thu": "07:00_08:50 L2318",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 26035,
   "semester": "01SE",
   "section": "008",
   "professor": "Taipe, Miguel Lorenzo",
   "subject": "Introducci\u00f3n a la Inform\u00e1tica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "14:00_15:50 L1216",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27293,
   "semester": "08SE",
   "section": "001",
   "professor": "Blomer Benchimol, Simy Alegria",
   "subject": "Investigaci\u00f3n de Operaciones.",
   "mon": null,
   "tue": "07:00_08:50 EC-35",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "07:00_08:50 A6-54",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27294,
   "semester": "08SE",
   "section": "002",
   "professor": "Quintero Davila, Jos\u00e9 Luis",
   "subject": "Investigaci\u00f3n de Operaciones.",
   "mon": "17:00_18:50 A6-13",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "17:00_18:50 A5-56",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25432,
   "semester": "04SE",
   "section": "001",
   "professor": "Gonz\u00e1lez Guerra, Belzyt Carolina",
   "subject": "Laboratorio de F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": "08:00_10:50 L107",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25435,
   "semester": "04SE",
   "section": "002",
   "professor": "Gonz\u00e1lez Guerra, Belzyt Carolina",
   "subject": "Laboratorio de F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": "12:00_14:50 L107",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25436,
   "semester": "04SE",
   "section": "003",
   "professor": "Adames Mora, Jos\u00e9 del Carmen",
   "subject": "Laboratorio de F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "08:00_10:50 L107",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25437,
   "semester": "04SE",
   "section": "004",
   "professor": "Adames Mora, Jos\u00e9 del Carmen",
   "subject": "Laboratorio de F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "08:00_10:50 L107",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25438,
   "semester": "04SE",
   "section": "005",
   "professor": "Mujica, Pablo Alfredo",
   "subject": "Laboratorio de F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "09:00_11:50 L107",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25439,
   "semester": "04SE",
   "section": "006",
   "professor": "Mujica, Pablo Alfredo",
   "subject": "Laboratorio de F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "13:00_15:50 L107",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25440,
   "semester": "04SE",
   "section": "008",
   "professor": "Murati Coronado, Christian Dany",
   "subject": "Laboratorio de F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": null,
   "tue": "10:00_12:50 L107",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25441,
   "semester": "04SE",
   "section": "009",
   "professor": "Mujica, Pablo Alfredo",
   "subject": "Laboratorio de F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "11:00_13:50 L107",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25442,
   "semester": "04SE",
   "section": "010",
   "professor": "Chavez Porras, Igor Alberto",
   "subject": "Laboratorio de F\u00edsica El\u00e9ctrica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "11:00_13:50 L107",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25651,
   "semester": "02SE",
   "section": "004",
   "professor": "Mart\u00ednez Le\u00f3n, Henry Jos\u00e9",
   "subject": "L\u00f3gica Computacional.",
   "mon": null,
   "tue": "07:00_08:50 L2316",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "09:00_10:50 L2317",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25654,
   "semester": "02SE",
   "section": "002",
   "professor": "Sanchez Salazar, Oswel Jes\u00fas",
   "subject": "L\u00f3gica Computacional.",
   "mon": "07:00_08:50 L1215",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "07:00_08:50 L1215",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28288,
   "semester": "02SE",
   "section": "003",
   "professor": "Su\u00e1rez, Ernesto ",
   "subject": "L\u00f3gica Computacional.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "11:00_12:50 L2315",
   "thu": "11:00_12:50 L1212",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25048,
   "semester": "01SE",
   "section": "010",
   "professor": "Cardenas Cardenas, Augusto Jos\u00e9",
   "subject": "Matem\u00e1tica B\u00e1sica.",
   "mon": null,
   "tue": "13:00_14:50 A6-11",
   "wed": "13:00_14:50 L2318",
   "thu": "11:00_12:50 L2311",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25507,
   "semester": "01SE",
   "section": "011",
   "professor": "Saavedra De Gonz\u00e1lez, Nieves Margaret",
   "subject": "Matem\u00e1tica B\u00e1sica.",
   "mon": "08:00_09:50 A2-42",
   "tue": "12:00_13:50 L2311",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "08:00_09:50 A3-42",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25512,
   "semester": "01SE",
   "section": "003",
   "professor": "P\u00e9rez Le\u00f3n, Mildred Beatriz",
   "subject": "Matem\u00e1tica B\u00e1sica.",
   "mon": "08:00_09:50 L1214",
   "tue": null,
   "wed": "09:00_10:50 L1214",
   "thu": null,
   "fri": "08:00_09:50 L2315",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25513,
   "semester": "01SE",
   "section": "004",
   "professor": "P\u00e9rez Le\u00f3n, Mildred Beatriz",
   "subject": "Matem\u00e1tica B\u00e1sica.",
   "mon": null,
   "tue": "13:00_14:50 A6-44",
   "wed": null,
   "thu": "13:00_14:50 L2315",
   "fri": "11:00_12:50 L2315",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25515,
   "semester": "01SE",
   "section": "001",
   "professor": "Mu\u00f1oz Aguiar, Pedro Jos\u00e9",
   "subject": "Matem\u00e1tica B\u00e1sica.",
   "mon": "16:00_17:50 L2311",
   "tue": "16:00_17:50 L2318",
   "wed": null,
   "thu": "16:00_17:50 L2316",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25516,
   "semester": "01SE",
   "section": "020",
   "professor": "De Gouveia Da Silva, Lisset ",
   "subject": "Matem\u00e1tica B\u00e1sica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": "08:00_09:50 P/A",
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25517,
   "semester": "01SE",
   "section": "015",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Matem\u00e1tica B\u00e1sica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25518,
   "semester": "01SE",
   "section": "016",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Matem\u00e1tica B\u00e1sica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25519,
   "semester": "01SE",
   "section": "017",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Matem\u00e1tica B\u00e1sica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25521,
   "semester": "01SE",
   "section": "018",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Matem\u00e1tica B\u00e1sica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25522,
   "semester": "01SE",
   "section": "019",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Matem\u00e1tica B\u00e1sica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25523,
   "semester": "01SE",
   "section": "014",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Matem\u00e1tica B\u00e1sica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25524,
   "semester": "01SE",
   "section": "002",
   "professor": "G\u00e1mez Pati\u00f1o, Raniela Marina",
   "subject": "Matem\u00e1tica B\u00e1sica.",
   "mon": "16:00_17:50 A1-13",
   "tue": "10:00_11:50 A4-22",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "14:00_15:50 A2-11",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25525,
   "semester": "01SE",
   "section": "012",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "Matem\u00e1tica B\u00e1sica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25658,
   "semester": "03SE",
   "section": "003",
   "professor": "Fajardo Ramos, Jos\u00e9 Gregorio",
   "subject": "Matem\u00e1ticas Discretas.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "07:00_08:50 L2314",
   "thu": null,
   "fri": "09:00_10:50 A4-21",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25667,
   "semester": "03SE",
   "section": "001",
   "professor": "Mart\u00ednez Le\u00f3n, Henry Jos\u00e9",
   "subject": "Matem\u00e1ticas Discretas.",
   "mon": null,
   "tue": "14:00_15:50 L2318",
   "wed": null,
   "thu": "14:00_15:50 L2312",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25670,
   "semester": "03SE",
   "section": "005",
   "professor": "Mar\u00eda de Jes\u00fas Da Mata, Silvina Fatima",
   "subject": "Matem\u00e1ticas Discretas.",
   "mon": null,
   "tue": "07:00_08:50 L1205",
   "wed": null,
   "thu": "07:00_08:50 L1205",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25703,
   "semester": "07SE",
   "section": "001",
   "professor": "Hern\u00e1ndez de L\u00f3pez, Fanny Xiomara",
   "subject": "Metodolog\u00eda del Software.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "10:00_11:50 L2304",
   "fri": "10:00_11:50 L2314",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25710,
   "semester": "07SE",
   "section": "004",
   "professor": "Su\u00e1rez, Ernesto ",
   "subject": "Metodolog\u00eda del Software.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "14:00_15:50 L2316",
   "thu": "09:00_10:50 L1209",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28828,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Garc\u00eda Mart\u00ednez, Susana Coromoto",
   "subject": "N\u00f3mina a Dedicaci\u00f3n.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27720,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Mart\u00ednez Le\u00f3n, Henry Jos\u00e9",
   "subject": "PASA - UCAB Facultad de Ingenier\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": "10:00_11:50 L1202",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27721,
   "semester": "00SE",
   "section": "002",
   "professor": "Utrera Segovia, Gemma Josefina",
   "subject": "PASA - UCAB Facultad de Ingenier\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": "14:00_15:50 L1203",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27729,
   "semester": "00SE",
   "section": "003",
   "professor": "Gonz\u00e1lez De Silva, Grisell Irene",
   "subject": "PASA - UCAB Facultad de Ingenier\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "09:00_10:50 L1202",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27783,
   "semester": "00SE",
   "section": "005",
   "professor": "Saavedra De Gonz\u00e1lez, Nieves Margaret",
   "subject": "PASA - UCAB Facultad de Ingenier\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "15:00_15:50 L1202",
   "thu": "15:00_15:50 L1202",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27795,
   "semester": "00SE",
   "section": "004",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "PASA - UCAB Facultad de Ingenier\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27803,
   "semester": "00SE",
   "section": "006",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "PASA - UCAB Facultad de Ingenier\u00eda.",
   "mon": "07:00_07:50 L2316 09:00_09:50 L2317",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27804,
   "semester": "00SE",
   "section": "007",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "PASA - UCAB Facultad de Ingenier\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27805,
   "semester": "00SE",
   "section": "008",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "PASA - UCAB Facultad de Ingenier\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27806,
   "semester": "00SE",
   "section": "009",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "PASA - UCAB Facultad de Ingenier\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27807,
   "semester": "00SE",
   "section": "010",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "PASA - UCAB Facultad de Ingenier\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27808,
   "semester": "00SE",
   "section": "011",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "PASA - UCAB Facultad de Ingenier\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27809,
   "semester": "00SE",
   "section": "012",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "PASA - UCAB Facultad de Ingenier\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27810,
   "semester": "00SE",
   "section": "013",
   "professor": "Por Asignar",
   "subject": "PASA - UCAB Facultad de Ingenier\u00eda.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27611,
   "semester": "06SE",
   "section": "051",
   "professor": "Omar Silva, Jorge Luis",
   "subject": "Pr\u00e1ctica de C\u00e1lculo N\u00famerico.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "11:00_12:50 A6-13",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27615,
   "semester": "06SE",
   "section": "052",
   "professor": "Omar Silva, Jorge Luis",
   "subject": "Pr\u00e1ctica de C\u00e1lculo N\u00famerico.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "15:00_16:50 A5-53",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25661,
   "semester": "02SE",
   "section": "002",
   "professor": "Mendoza, Lia Roxana",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Algoritmos y Programaci\u00f3n I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "09:00_10:50 A5-53",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25671,
   "semester": "02SE",
   "section": "004",
   "professor": "Holgu\u00edn Valdez, Rodolfo Enrique",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Algoritmos y Programaci\u00f3n I.",
   "mon": null,
   "tue": "16:00_17:50 A6-13",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25678,
   "semester": "02SE",
   "section": "001",
   "professor": "Tarr\u00edo Villaverde, Gloria ",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Algoritmos y Programaci\u00f3n I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "15:00_16:50 A5-56",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28286,
   "semester": "02SE",
   "section": "005",
   "professor": "Tarr\u00edo Villaverde, Gloria ",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Algoritmos y Programaci\u00f3n I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "10:00_11:50 A5-53",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28287,
   "semester": "02SE",
   "section": "006",
   "professor": "Taipe, Miguel Lorenzo",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Algoritmos y Programaci\u00f3n I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "16:00_17:50 A6-13",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25674,
   "semester": "03SE",
   "section": "004",
   "professor": "Hern\u00e1ndez Barrera, Omar Jes\u00fas",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Algoritmos y Programaci\u00f3n II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "11:00_12:50 A6-13",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25680,
   "semester": "03SE",
   "section": "007",
   "professor": "Hern\u00e1ndez Barrera, Omar Jes\u00fas",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Algoritmos y Programaci\u00f3n II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "16:00_17:50 A6-13",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25687,
   "semester": "03SE",
   "section": "006",
   "professor": "Padron Quintero, Jos\u00e9 Fernando",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Algoritmos y Programaci\u00f3n II.",
   "mon": null,
   "tue": "16:00_17:50 A6-PB",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25683,
   "semester": "04SE",
   "section": "001",
   "professor": "Alonzo Sanchez, Carlos Eduardo",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Algoritmos y Programaci\u00f3n III.",
   "mon": null,
   "tue": "10:00_11:50 A5-53",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25688,
   "semester": "04SE",
   "section": "002",
   "professor": "Mendoza, Lia Roxana",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Algoritmos y Programaci\u00f3n III.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "14:00_15:50 EC-35",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28291,
   "semester": "04SE",
   "section": "007",
   "professor": "De Sousa De Abreu, Joselito Anselmo",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Algoritmos y Programaci\u00f3n III.",
   "mon": "11:00_12:50 A5-53",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25769,
   "semester": "06SE",
   "section": "002",
   "professor": "Porras Gonzalez, Ram\u00f3n Clemente",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Arquitectura del Computador.",
   "mon": "10:00_11:50 L027B",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25779,
   "semester": "06SE",
   "section": "004",
   "professor": "Porras Gonzalez, Ram\u00f3n Clemente",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Arquitectura del Computador.",
   "mon": null,
   "tue": "12:00_13:50 L027B",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28273,
   "semester": "06SE",
   "section": "003",
   "professor": "Porras Gonzalez, Ram\u00f3n Clemente",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Arquitectura del Computador.",
   "mon": null,
   "tue": "14:00_15:50 L027B",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25738,
   "semester": "05SE",
   "section": "004",
   "professor": "Cante Mata, Biagio Domenico",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Circuitos Electr\u00f3nicos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "11:00_12:50 L027B",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25742,
   "semester": "05SE",
   "section": "002",
   "professor": "Pe\u00f1a Pernia, Manuel Eduardo",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Circuitos Electr\u00f3nicos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "13:00_14:50 L027B",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25744,
   "semester": "05SE",
   "section": "003",
   "professor": "Cante Mata, Biagio Domenico",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Circuitos Electr\u00f3nicos.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "07:00_08:50 L027B",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28835,
   "semester": "01SE",
   "section": "001",
   "professor": "Taipe, Miguel Lorenzo",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Introducci\u00f3n a la Inform\u00e1tica.",
   "mon": "14:00_15:50 EC-35",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28836,
   "semester": "01SE",
   "section": "002",
   "professor": "Taipe, Miguel Lorenzo",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Introducci\u00f3n a la Inform\u00e1tica.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "16:00_17:50 A6-13",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25821,
   "semester": "06SE",
   "section": "001",
   "professor": "Chavez Porras, Igor Alberto",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Redes de Computadores I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "10:00_11:50 L027C",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28272,
   "semester": "06SE",
   "section": "005",
   "professor": "Chavez Porras, Igor Alberto",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Redes de Computadores I.",
   "mon": "14:00_15:50 L027C",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 28277,
   "semester": "06SE",
   "section": "003",
   "professor": "Chavez Porras, Igor Alberto",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Redes de Computadores I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "09:00_10:50 L027C",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25727,
   "semester": "07SE",
   "section": "001",
   "professor": "Cante Mata, Biagio Domenico",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Redes de Computadores II.",
   "mon": "12:00_13:50 L027C",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25729,
   "semester": "07SE",
   "section": "002",
   "professor": "Cante Mata, Biagio Domenico",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Redes de Computadores II.",
   "mon": null,
   "tue": "07:00_08:50 L027C",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25802,
   "semester": "09SE",
   "section": "001",
   "professor": "Pereira Gonz\u00e1lez, Wilmer Efren",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Seguridad Computacional.",
   "mon": "10:00_11:50 L027C",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27651,
   "semester": "09SE",
   "section": "003",
   "professor": "Pereira Gonz\u00e1lez, Wilmer Efren",
   "subject": "Pr\u00e1cticas de Seguridad Computacional.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "07:00_08:50 L027C",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25466,
   "semester": "00SE",
   "section": "001",
   "professor": "Quintero Davila, Jos\u00e9 Luis",
   "subject": "Programaci\u00f3n Lineal.",
   "mon": "15:00_16:50 A3-42",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "15:00_16:50 A6-44",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25468,
   "semester": "00SE",
   "section": "002",
   "professor": "Becemberg Lippo, Rafael Enrique",
   "subject": "Programaci\u00f3n Lineal.",
   "mon": "16:00_17:50 A6-43",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "15:00_16:50 L2316",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25783,
   "semester": "06SE",
   "section": "001",
   "professor": "Murillo Gonzalez, Luz Karime",
   "subject": "Redes de Computadores I.",
   "mon": null,
   "tue": "07:00_08:50 L2318",
   "wed": "12:00_13:50 L1208",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25719,
   "semester": "07SE",
   "section": "001",
   "professor": "Murillo Gonzalez, Luz Karime",
   "subject": "Redes de Computadores II.",
   "mon": null,
   "tue": "09:00_10:50 L1214",
   "wed": "10:00_11:50 L1212",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25641,
   "semester": "08SE",
   "section": "001",
   "professor": "Cante Mata, Biagio Domenico",
   "subject": "Redes de Computadores III.",
   "mon": "07:00_09:50 L027C",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27298,
   "semester": "08SE",
   "section": "002",
   "professor": "Murillo Gonzalez, Luz Karime",
   "subject": "Redes de Computadores III.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "07:00_09:50 L027C",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25664,
   "semester": "09SE",
   "section": "001",
   "professor": "Pereira Gonz\u00e1lez, Wilmer Efren",
   "subject": "Seguridad Computacional.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "09:00_10:50 L1201",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 27414,
   "semester": "08SE",
   "section": "001",
   "professor": "Hern\u00e1ndez de L\u00f3pez, Fanny Xiomara",
   "subject": "Seminario de Trabajo de Grado.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "08:00_09:50 L1216",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25832,
   "semester": "06SE",
   "section": "001",
   "professor": "Fernandes Agrela, Ana Karina",
   "subject": "Sistemas de Bases de Datos I.",
   "mon": null,
   "tue": "09:00_10:50 L2316",
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "09:00_10:50 L2309",
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25835,
   "semester": "06SE",
   "section": "004",
   "professor": "Fernandes Agrela, Ana Karina",
   "subject": "Sistemas de Bases de Datos I.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "14:00_15:50 L1201",
   "thu": "14:00_15:50 L1201",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25712,
   "semester": "07SE",
   "section": "001",
   "professor": "Hern\u00e1ndez Franco, Felipe Jes\u00fas",
   "subject": "Sistemas de Bases de Datos II.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "07:00_08:50 L2318",
   "thu": "07:00_08:50 L2315",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25733,
   "semester": "07SE",
   "section": "002",
   "professor": "Salazar Seijas, Marcos Gabriel",
   "subject": "Sistemas de Bases de Datos II.",
   "mon": null,
   "tue": "18:00_19:50 L1209",
   "wed": "18:00_19:50 L2316",
   "thu": null,
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25728,
   "semester": "05SE",
   "section": "001",
   "professor": "De Stefano Ruggiero, Genesio Richard",
   "subject": "Sistemas de Operaci\u00f3n.",
   "mon": null,
   "tue": null,
   "wed": "07:00_08:50 L2312",
   "thu": "07:00_08:50 L2314",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25734,
   "semester": "05SE",
   "section": "002",
   "professor": "G\u00f3mez Chac\u00f3n, Carlos Esteban",
   "subject": "Sistemas de Operaci\u00f3n.",
   "mon": "14:00_15:50 L1205",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": "13:00_14:50 L2317",
   "fri": null,
   "sat": null,
   "sun": null
 },
 {
   "term": 201825,
   "school": "IINF",
   "crn": 25789,
   "semester": "09SE",
   "section": "001",
   "professor": "Pereira Gonz\u00e1lez, Wilmer Efren",
   "subject": "Sistemas Distribuidos.",
   "mon": "13:00_14:50 L2318",
   "tue": null,
   "wed": null,
   "thu": null,
   "fri": "13:00_14:50 L2316",
   "sat": null,
   "sun": null
 }
]